肥毒冇得食學生妹，是否人生遺憾

有得睇
冇得食
睇住人哋俾人不停中出
自己連埋單的機會都冇
真悲哀

從來唔覺係遺憾！
係舊登某啲人唔知做乜成日鼓吹依啲野。
非常無聊！

可以食返肥毒學生妹，臭味相投

你有得食架
不過係食屎

有錢就可以

唔好咁啦
我唔想咁呀

唔想同中女肥婆臭閪過世呀

冇咁嘅嘢

有冇諗過啲女都唔想同你過世

冇呀，冇興趣知呀，死肥婆

我仔黎架
繼續叫春啦 A0傻尻

唔好再提

日日喺連登開廢post,
先算係人生遺憾

肥毒係點定義
幾重叫肥
點樣先算毒

呢度除咗廢人仲有D乜

超過70KG算肥
20歲仲係A0算毒

21歲a0 68kg算唔算肥毒
但係我當初係覺得自己肥同冇收入
先冇打算搵女朋友
年幾時間由85kg減到68kg

有錢先得既話個愛情都變晒質喇